\section*{Реферат}
\addcontentsline{toc}{section}{Реферат}
Пояснювальна записка: \pageref{LastPage} арк., \totalfigures{} рис., \totaltables{} табл., TODO джер. інформації.

\newcommand{\metaroboty}{Мета проєктної роботи --- створення програми, здатної визначити такий розподіл потужностей, що максимізує загальне покриття комунікаційних веж.}
\metaroboty{}

У роботі було досліджено фізичну природу відповідних явищ та розроблено спосіб алгоритмізації задачі. Робота досягла поставленої мети.

Ключові слова: комунікації, покриття, геометрія, оптимізація, генетичний алгоритм. % TODO
